點解社會對暴力既寬容程度高過對性既咁多

如題
前者係反人類反社會
後者係人類基本需要

女權大曬

啲遊戲出到幾暴力幾血腥都好
都唔可以加太多色情情節
你可以係朋友面前玩生化危機
但你唔會夠膽係你朋友面前玩h game

道德價值觀差別
玩Ｈ game睇AV等你可能會打埋J，呢D又屬私事冇必要一齊
相比起蝻就可能冇所謂

支持樓主反傳統，搭地鐵播av